呢個世界 會公開承認自己投資出錯再改善既名人只有兩個

巴廢特
老母面
表示欣賞

面神 就係廢老

麵神冇乜錯過

超越左神了